[{"year": "102-1-1", "id": "1902", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u662f\u57fa\u5e95\u6838direct loop\u7684\u69cb\u9020\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7d0b\uf9fa\u9ad4\uff08striatum\uff09", "B": "\u5167\u5074\u84bc\u767d\u7403\uff08inner globus pallidus\uff09", "C": "\u4e18\u8166\uff08thalamus\uff09", "D": "\u8996\u4e18\u4e0b\u6838\uff08subthalamic nucleus\uff09", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1903", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u53f3\u5074\u5927\u8166\u9873\uf96e\u4e4bMeyer\u2019s loop\u50b7\u5bb3\uff0c\u6703\u9020\u6210\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u640d\u50b7\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u96d9\u773c\u5de6\u4e0a\u8996\u91ce\u7f3a\u5931", "B": "\u53f3\u773c\u5de6\u4e0a\u8996\u91ce\u7f3a\u5931", "C": "\u96d9\u773c\u5916\u4e0a\u8996\u91ce\u7f3a\u5931", "D": "\u96d9\u773c\u5167\u4e0b\u8996\u91ce\u7f3a\u5931", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1904", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u5167\u5074\u7e31\u675f\uff08medial longitudinal fasciculus\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u542b\u6709\u7531\u5167\u5074\u524d\u5ead\u795e\u7d93\u6838\uff08medial vestibular nucleus\uff09\u767c\u51fa\u4e4b\u795e\u7d93\u7e96\u7dad", "B": "\uf96b\u8207\u77b3\u5b54\u5149\u53cd\u5c04\u4e4b\u50b3\u5c0e", "C": "\u4f4d\u65bc\u7b2c\u56db\u8166\u5ba4\u6216\u5927\u8166\u5c0e\u6c34\u7ba1\u4e4b\u8179\u9762\u9760\u4e2d\u7dda\u8655", "D": "\u8207\u773c\u7403\u4e0a\u4e0b\u5782\u76f4\u5171\u8edb\u904b\u52d5\uff08vertical conjugate movement\uff09\u6709\u95dc", "answer": "2"}, {"year": "102-1-1", "id": "1905", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\uf96b\u8207\u89d2\u819c\u53cd\u5c04\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u540c\u5074\u984f\u9762\u795e\u7d93\u904b\u52d5\u6838\uff08facial motor nucleus\uff09", "B": "\u5c0d\u5074\u984f\u9762\u795e\u7d93\u904b\u52d5\u6838\uff08facial motor nucleus\uff09", "C": "\u4e09\u53c9\u795e\u7d93\u810a\u9ad3\u6838\uff08spinal trigeminal nucleus\uff09", "D": "\u52d5\u773c\u795e\u7d93\u6838\uff08oculomotor nucleus\uff09", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1906", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u8996\u7db2\u819c\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8996\u76e4\uff08optic disc\uff09\u4f4d\u65bc\u8996\u7db2\u819c\u5e95\u90e8\uff0c\u5167\u6709\u4e2d\u592e\u51f9\uff08fovea centralis\uff09\uff0c\u662f\u8996\u89ba\u6700\u654f\u92b3\u7684\u5730\u65b9", "B": "\u7531\u776b\u5f8c\u77ed\u52d5\u8108\uff08short posterior ciliary arteries\uff09\uf92d\u63d0\u4f9b\u8996\u7db2\u819c\u5916\u5c64\u5340\u57df\u990a\u5206", "C": "\u9310\u7d30\u80de\uff08cones\uff09\u8207\u687f\u7d30\u80de\uff08rods\uff09\u7684\u990a\u5206\u4e3b\u8981\u7531\u8996\u7db2\u819c\u4e2d\u592e\u52d5\u8108\uff08central retinal artery\uff09\u63d0\u4f9b", "D": "\u8996\u7db2\u819c\u7684\u975e\u8996\u89ba\u90e8\uff08non-visual retinal part\uff09\uf967\u542b\u8272\u7d20\u7d30\u80de", "answer": "2"}, {"year": "102-1-1", "id": "1907", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u75c5\u4eba\u80fd\u770b\u6e05\u695a\u9060\u65b9\u7269\u9ad4\uff0c\u537b\u7121\u6cd5\u5f9e\u93e1\u5b50\u4e2d\u770b\u6e05\u81ea\u5df1\u7684\u81c9\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6700\u53ef\u80fd\u51fa\u554f\u984c\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u77bc\u677f\u808c\uff08tarsal muscle\uff09", "B": "\u776b\uf9fa\u808c\uff08ciliary muscle\uff09", "C": "\u77b3\u5b54\u64f4\u5f35\u808c\uff08dilator pupillae muscle\uff09", "D": "\u63d0\u4e0a\u773c\u77bc\u808c\uff08levator palpebrae superioris muscle\uff09", "answer": "2"}, {"year": "102-1-1", "id": "1908", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u7532\uf9fa\u817a\u816b\u7624\u624b\u8853\u6642\uff0c\u70ba\u9632\u6b62\u51fa\u8840\u800c\u7d81\u4f4f\u5589\u4e0a\u52d5\u8108\uff08superior laryngeal a.\uff09\uff0c\u6b64\u6642\u6700\u53ef\u80fd\u8aa4\u50b7\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5589\u5916\u795e\u7d93\uff08external laryngeal nerve\uff09", "B": "\u5589\u4e0b\u795e\u7d93\uff08inferior laryngeal nerve\uff09", "C": "\u8ff7\u8d70\u795e\u7d93\uff08vagus nerve\uff09", "D": "\u5589\u5167\u795e\u7d93\uff08internal laryngeal nerve\uff09", "answer": "14"}, {"year": "102-1-1", "id": "1909", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u7684\u7834\uf9a0\u6700\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u86db\u7db2\u819c\u4e0b\u8154\u51fa\u8840\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e2d\u8166\u819c\u52d5\u8108\uff08middle meningeal artery\uff09", "B": "\u5927\u8166\u52d5\u8108\uff08cerebral artery\uff09", "C": "\u5927\u8166\u975c\u8108\uff08cerebral vein\uff09", "D": "\u786c\u8166\u819c\u975c\u8108\u7ac7\uff08dural sinus\uff09", "answer": "2"}, {"year": "102-1-1", "id": "1910", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u982d\u90e8\u816b\u7624\u9020\u6210\u773c\u775b\u3001\u9f3b\u5b50\u53ca\u53e3\u8154\u4e7e\u6f80\uff0c\u8acb\u554f\u6b64\u816b\u7624\u6700\u53ef\u80fd\u767c\u751f\u65bc\u4f55\u8655\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8996\u795e\u7d93\u7ba1\uff08optic canal\uff09", "B": "\u7ffc\u7ba1\uff08pterygoid canal\uff09", "C": "\uf91c\u5713\u5b54\uff08foramen ovale\uff09", "D": "\u5713\u5b54\uff08foramen rotundum\uff09", "answer": "2"}, {"year": "102-1-1", "id": "1911", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u53f3\u80ba\u9580\u524d\u65b9\u7684\u816b\u7624\u6700\u53ef\u80fd\u58d3\u8feb\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8188\u795e\u7d93\uff08phrenic nerve\uff09", "B": "\u8ff7\u8d70\u795e\u7d93\uff08vagus nerve\uff09", "C": "\u5589\u8fd4\u795e\u7d93\uff08recurrent laryngeal nerve\uff09", "D": "\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u5e79\uff08sympathetic trunk\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1912", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4f4d\u65bc\u5fc3\u81df\u7684\u9694\u7de3\u8089\u67f1\uff08septomarginal trabecular, moderator band\uff09\u4e2d\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u767c\u51fa\u5de6\u53f3\u5206\u652f\u524d\u7684\u623f\u5ba4\u675f\uff08atrioventricular bundle\uff09", "B": "\u623f\u5ba4\u675f\u53f3\u652f\uff08right branch of atrioventricular bundle\uff09", "C": "\u623f\u5ba4\u675f\u5de6\u652f\uff08left branch of atriobentricular bundle\uff09", "D": "\u666e\u91d1\u65af\u7e96\u7dad\uff08Purkinje fibers\uff09", "answer": "2"}, {"year": "102-1-1", "id": "1913", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u80ba\u9580\uff08hilum of the lung\uff09\u4e4b\u63cf\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80ba\u52d5\u8108\u4f4d\u65bc\u5de6\u80ba\u9580\u6700\u4e0a\u65b9", "B": "\u652f\u6c23\u7ba1\u4f4d\u65bc\u5de6\u80ba\u9580\u6700\u4e0b\u65b9", "C": "\u80ba\u52d5\u8108\u4f4d\u65bc\u53f3\u80ba\u9580\u6700\u4e0a\u65b9", "D": "\u652f\u6c23\u7ba1\u4f4d\u65bc\u53f3\u80ba\u9580\u6700\u524d\u65b9", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1914", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u523a\u6fc0\u6a6b\u9694\u4e2d\u592e\u8655\u7684\u58c1\u5c64\u80f8\u819c\uff08parietal pleura\uff09\u6240\u5f15\u8d77\u7684\u727d\u6d89\u75db\uff08referred pain\uff09\uff0c\u5176\u5c0d\u61c9\u7684\u76ae\u5340\uff08dermatome\uff09\u70ba\uff1a", "qimg": "0", "A": "C3-C5", "B": "T1-T2", "C": "T4-T5", "D": "T7-T8", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1915", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5fc3\u81df\u807d\u8a3a\u6aa2\u67e5\u6642\uff0c\u767c\u73fe\u5728\u6b63\u4e2d\u9396\u9aa8\u7dda\u7b2c5\u808b\u9593\u8655\u6709\u7570\u5e38\u96dc\u97f3\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u53ef\u80fd\u767c\u751f\u75c5\u8b8a\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e8c\u5c16\u74e3\uff08mitral valve\uff09", "B": "\u4e3b\u52d5\u8108\u74e3\uff08aortic valve\uff09", "C": "\u4e09\u5c16\u74e3\uff08tricuspid valve\uff09", "D": "\u80ba\u52d5\u8108\u5e79\u74e3\uff08pulmonary valve\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1916", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u814e\u5167\u7d50\u77f3\u7684\u75bc\u75db\u7d93\u7531\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u50b3\u5c0e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5927\u5167\u81df\u795e\u7d93\uff08greator splanchnic nerve\uff09", "B": "\u5c0f\u5167\u81df\u795e\u7d93\uff08lesser splanchnic nerve\uff09", "C": "\u6700\u5c0f\u5167\u81df\u795e\u7d93\uff08least splanchnic nerve\uff09", "D": "\u8ff7\u8d70\u795e\u7d93\uff08vagus nerve\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1917", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "Ligament of Treitz \u662f\u6aa2\u67e5\u6d88\u5316\u9053\u662f\u5426\u767c\u751f\uf962\u5e38\u7684\u6a19\u8a18\uff0c\u5176\uf925\u63d0\u8457\u4e0b\uf99c\u4f55\u8655\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5341\u4e8c\u6307\u8178\u8207\u80c3\u5e7d\u9580\u7684\u4ea4\u754c\u8655", "B": "\u5341\u4e8c\u6307\u8178\u7684\u4e0a\u6bb5\uff08superior part\uff09\u8207\u4e0b\ufa08\u6bb5\uff08descending part\uff09\u9593", "C": "\u5341\u4e8c\u6307\u8178\u7a7a\u8178\u5f4e\u66f2\uff08duodenojejunal flexure\uff09", "D": "\u6574\u689d\u5341\u4e8c\u6307\u8178", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1918", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u9670\u56ca dartos fascia \u7684\u63cf\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8207\u8179\u90e8\u7684 Camper\u2019s fascia \u76f8\uf99a", "B": "\u542b\u8c50\u5bcc\u7684\u76ae\u4e0b\u8102\u80aa", "C": "\u542b\u9aa8\u9abc\u808c\u69cb\u6210\u7684 dartos muscle", "D": "\u542b\u63d0\u776a\u808c\uff08cremasteric muscle\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1919", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\uf99a\u63a5\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u93c8\uff08sympathetic chain\uff09\u8207 L4 \u810a\u795e\u7d93\u7684\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u767d\u4ea4\u901a\u652f\uff08white communicating ramus\uff09\uff0c\u5167\u542b\u4ea4\u611f\u7bc0\u524d\u795e\u7d93\u7e96\u7dad", "B": "\u767d\u4ea4\u901a\u652f\uff0c\u5167\u542b\u4ea4\u611f\u7bc0\u5f8c\u795e\u7d93\u7e96\u7dad", "C": "\u7070\u4ea4\u901a\u652f\uff08gray communicating ramus\uff09\uff0c\u5167\u542b\u4ea4\u611f\u7bc0\u524d\u795e\u7d93\u7e96\u7dad", "D": "\u7070\u4ea4\u901a\u652f\uff0c\u5167\u542b\u4ea4\u611f\u7bc0\u5f8c\u795e\u7d93\u7e96\u7dad", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1920", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u7684\u6813\uf96c\uff08thrombosis\uff09\u6700\u53ef\u80fd\u6703\u5c0e\u81f4\u5de6\u5074\u776a\u4e38\uff08testis\uff09\u816b\u8139\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5de6\u9670\u90e8\u5167\u975c\u8108\uff08left internal pudendal vein\uff09", "B": "\u4e0b\u8154\u975c\u8108\uff08inferior vena cava\uff09", "C": "\u5de6\u9670\u90e8\u5916\u975c\u8108\uff08left external pudendal vein\uff09", "D": "\u5de6\u814e\u975c\u8108\uff08left renal vein\uff09", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1921", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5728\u9032\ufa08\u5b50\u5bae\ufa00\u9664\uff08hysterectomy\uff09\u7d50\u7d2e\u5b50\u5bae\u52d5\u8108\u6642\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6700\u53ef\u80fd\u6703\u88ab\u8aa4\u7d2e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\uf91c\u5de2\u52d5\u8108\uff08ovarian artery\uff09", "B": "\u9670\u90e8\u5167\u52d5\u8108\uff08internal pudendal artery\uff09", "C": "\u8f38\uf9bd\u7ba1\uff08ureter\uff09", "D": "\u9670\u90e8\u795e\u7d93\uff08pudendal nerve\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1922", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u9670\u56ca\uff08scrotum\uff09\u76ae\u819a\u7684\uf9b9\u6027\u9ed1\u8272\u7d20\u7d30\u80de\u7624\uff08malignant melanoma\uff09\u6700\u53ef\u80fd\u5148\u8f49\u79fb\u81f3\u4e0b\uf99c\u90a3\u500b\uf9f5\u5df4\u7d50\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ac2\u5167\uf9f5\u5df4\u7d50\uff08internal iliac lymph nodes\uff09", "B": "\u9ac2\u5916\uf9f5\u5df4\u7d50\uff08external iliac lymph nodes\uff09", "C": "\u8179\u80a1\u6e9d\u6dfa\uf9f5\u5df4\u7d50\uff08superficial inguinal lymph nodes\uff09", "D": "\u4e3b\u52d5\u8108\uf9f5\u5df4\u7d50\uff08aortic lymph nodes\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1923", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8655\u7684\u795e\u7d93\u5143\u8ca0\u8cac\u9670\u8396\u7684\u52c3\u8d77\u529f\u80fd\uff08penile erection\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8ff7\u8d70\u795e\u7d93\u6838\uff08dorsal motor nucleus of vagus nerve\uff09", "B": "\u8170\u9ad3\u7b2c\u4e00\u81f3\u7b2c\u4e8c\u7bc0\uff08L1~L2\uff09\u4e4b\u4e2d\u5916\u7d30\u80de\u67f1\uff08intermediolateral cell column\uff09", "C": "\u80f8\u9ad3\u7b2c\u5341\u81f3\u7b2c\u5341\u4e8c\u7bc0\uff08T10~T12\uff09\u4e4b\u4e2d\u5916\u7d30\u80de\u67f1\uff08intermediolateral cell column\uff09", "D": "\u85a6\u9ad3\u526f\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u6838\uff08sacral parasympathetic nucleus\uff09", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1924", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5206\u5a29\uf9e0\u9020\u6210\u9aa8\u76c6\u5e95\u90e8\u7684\u6495\uf9a0\u50b7\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6700\uf967\u53ef\u80fd\u53d7\u50b7\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ac2\u9aa8\u5c3e\u9aa8\u808c\uff08iliococcygeus\uff09", "B": "\u6065\u9aa8\u5c3e\u9aa8\u808c\uff08pubococcygeus\uff09", "C": "\u6703\u9670\u6dfa\u6a6b\u808c\uff08superficial transverse perineal muscle\uff09", "D": "\u5c3e\u9aa8\u808c\uff08coccygeus\uff09", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1925", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7fa4\u808c\u8089\u7684\u6536\u7e2e\u6703\u9020\u6210\u624b\u6307\u4ee5\u4e2d\u6307\uff08middle finger\uff09\u70ba\u4e2d\u5fc3\u5916\u5c55\uff08abduction\uff09\u7684\u52d5\u4f5c\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u638c\u77ed\u808c\uff08palmaris brevis\uff09", "B": "\u9aa8\u9593\u80cc\u5074\u808c\uff08dorsal interossei\uff09", "C": "\u9aa8\u9593\u638c\u5074\u808c\uff08palmar interossei\uff09", "D": "\u8693\uf9fa\u808c\uff08lumbricals\uff09", "answer": "2"}, {"year": "102-1-1", "id": "1926", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\uf902\u798d\u9020\u6210\u5c3a\u9aa8\u4e2d\u6bb5\u9aa8\u6298\u4e26\u50b7\u53ca\u5c3a\u52d5\u8108\uff08ulnar artery\uff09\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8655\u662f\u76f4\u63a5\u6309\u58d3\u6b62\u8840\u7684\u6700\u9069\u7576\u4f4d\u7f6e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u814b\u4e0b\uff08axilla\uff09", "B": "\u4e0a\u81c2\u4e2d\u6bb5\uff08mid arm\uff09", "C": "\u8098\u7aa9\uff08cubital fossa\uff09", "D": "\u9f3b\u7159\u5340\uff08snuff box\uff09", "answer": "23"}, {"year": "102-1-1", "id": "1927", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u80b1\u9aa8\u5728\u4e09\u89d2\u808c\u7c97\uf9dc\uff08deltoid tuberosity of humerus\uff09\u4f4d\u7f6e\u7684\u9aa8\u6298\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u76f4\u63a5\u50b7\u53ca\u90a3\u4e00\u689d\u8840\u7ba1\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80b1\u9aa8\u524d\u8ff4\u65cb\u52d5\u8108\uff08anterior circumflex humeral artery\uff09", "B": "\u80b1\u9aa8\u5f8c\u8ff4\u65cb\u52d5\u8108\uff08posterior circumflex humeral artery\uff09", "C": "\u80a9\u80db\u8ff4\u65cb\u52d5\u8108\uff08circumflex scapular artery\uff09", "D": "\u80b1\u6df1\u52d5\u8108\uff08profunda brachii artery\uff09", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1928", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u689d\u795e\u7d93\u53d7\u640d\uff0c\u6703\u9020\u6210\u8098\u95dc\u7bc0\u5c48\u66f2\uff08flexion\uff09\u7121\uf98a\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u808c\u76ae\u795e\u7d93\uff08musculocutaneous nerve\uff09", "B": "\u6b63\u4e2d\u795e\u7d93\uff08median nerve\uff09", "C": "\u5c3a\u795e\u7d93\uff08ulnar nerve\uff09", "D": "\u6a48\u795e\u7d93\uff08radial nerve\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1929", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u8e60\u808c\uff08plantaris\uff09\u7684\u808c\u8171\u4f4d\u65bc\u4e0b\uf99c\u90a3\uf978\u584a\u808c\u8089\u4e4b\u9593\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8153\u8178\u808c\uff08gastrocnemius\uff09\u8207\u6bd4\u76ee\u9b5a\u808c\uff08soleus\uff09", "B": "\u6bd4\u76ee\u9b5a\u808c\u8207\u811b\u5f8c\u808c\uff08tibialis posterior\uff09", "C": "\u811b\u5f8c\u808c\u8207\u811b\u524d\u808c\uff08tibialis anterior\uff09", "D": "\u8153\u9aa8\u9577\u808c\uff08fibularis longus\uff09\u8207\u8153\u9aa8\u77ed\u808c\uff08fibularis brevis\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1930", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u662f\u7d68\u6bdb\u819c\uff08chorion\uff09\u7684\u7d44\u6210\u7d50\u69cb\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7d30\u80de\u6ecb\u990a\u5c64\uff08cytotrophoblast\uff09", "B": "\u878d\u5408\u6ecb\u990a\u5c64\uff08syncytiotrophoblast\uff09", "C": "\u80da\u5916\u9ad4\u58c1\u4e2d\u80da\u5c64\uff08extraembryonic somatic mesoderm\uff09", "D": "\u80da\u5916\u81df\u58c1\u4e2d\u80da\u5c64\uff08extraembryonic splanchnic mesoderm\uff09", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1931", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u548c\u4e0b\u526f\u7532\uf9fa\u817a\uff08inferior parathyroid gland\uff09\u6709\u76f8\u540c\u7684\u80da\u80ce\u8d77\u6e90\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7532\uf9fa\u817a\uff08thyroid gland\uff09", "B": "\u9838\u7ac7\uff08cervical sinus\uff09", "C": "\u6c23\u7ba1\uff08trachea\uff09", "D": "\u80f8\u817a\uff08thymus\uff09", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1932", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u95dc\u65bc\u809d\u81df\uff08liver\uff09\u767c\u80b2\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7531\u4e2d\u8178\uff08midgut\uff09\u884d\u751f\u800c\uf92d", "B": "\u809d\uf96a\uff08hepatic cord\uff09\u7531\u4e2d\u80da\u5c64\u884d\u751f\u800c\uf92d", "C": "\u5eab\u5f17\u6c0f\u7d30\u80de\uff08Kupffer cell\uff09\u7531\u5167\u80da\u5c64\u884d\u751f\u800c\uf92d", "D": "\u80da\u80ce\u767c\u80b2\u7b2c\uf9d1\u9031\u958b\u59cb\u6709\u9020\u8840\u6d3b\u52d5", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1933", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u773c\u7403\u7d50\u69cb\u8207\u767c\u80b2\uf92d\u6e90\u7684\u914d\u5c0d\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9593\u8cea\u7d44\u7e54\uff08mesenchyme\uff09\uff0d\u776b\uf9fa\u808c\uff08ciliary muscle\uff09", "B": "\u9593\u8cea\u7d44\u7e54\uff0d\u77b3\u5b54\u8212\u5f35/\u62ec\u7d04\u808c\uff08dilator/sphincter pupillae\uff09", "C": "\u795e\u7d93\u5d74\uff08neural crest\uff09\uff0d\u8679\u819c\u57fa\u8cea\uff08stroma of iris\uff09", "D": "\u9ad4\u8868\u5916\u80da\u5c64\uff08surface ectoderm\uff09\uff0d\u6676\uf9fa\u9ad4\u6ce1\uff08lens vesicle\uff09", "answer": "2"}, {"year": "102-1-1", "id": "1934", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u5176\u7ba1\u58c1\u5916\u570d\uf967\u542b\u5e73\uf904\u808c\u5c64\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8f38\u7cbe\u7ba1\uff08ductus deferens\uff09", "B": "\u526f\u776a\u7ba1\uff08ductus epididymis\uff09", "C": "\u5c04\u7cbe\u7ba1\uff08ejaculatory duct\uff09", "D": "\u8f38\u51fa\u5c0f\u7ba1\uff08ductulus efferens\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1935", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u5c0d\u65bc\u300c\u8c4e\u6bdb\u808c\uff08arrector pili muscles\uff09\u300d\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7531\u6210\u675f\u9aa8\u9abc\u808c\u69cb\u6210", "B": "\u7531\u8868\u76ae\u4f38\u5c55\u5230\u6bdb\u56ca\uff08hair follicle\uff09", "C": "\u6b64\u808c\u8089\u6536\u7e2e\u6642\uff0c\u6703\u9020\u6210\u300c\u96de\u76ae\u7599\u7629\u300d\u73fe\u8c61", "D": "\u7531\u6210\u675f\u808c\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\uff08myoepithelial cell\uff09\u69cb\u6210", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1936", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u6885\u6c0f\u795e\u7d93\u53e2\uff08Meissner\u2019s plexus\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8abf\u7bc0\u9ecf\u819c\u5c64\u8815\u52d5\u8207\u817a\u9ad4\u4e4b\u5206\uf968", "B": "\u5206\u5e03\u5728\u6d88\u5316\u9053\u808c\u8089\u5c64\u4e2d", "C": "\uf9d0\u4f3c\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u6709\uf9ff\u6fc0\u62ec\u7d04\u808c\u7684\u529f\u80fd", "D": "\u5728\u6f3f\u819c\u5c64\u5e38\ufa0a", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1937", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u776a\u4e38\u8840\u6db2\u5c4f\u969c\uff08blood-testis barrier\uff09\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u9805\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6b64\u5c4f\u969c\u5c07\u6709\u7d72\u5206\uf9a0\uff08mitosis\uff09\u7684\u7d30\u80de\u8207\u6e1b\uf969\u5206\uf9a0\uff08meiosis\uff09\u7684\u7d30\u80de\u9694\u958b", "B": "\u6b64\u5c4f\u969c\u5c07\u7d30\u7cbe\u5c0f\u7ba1\uff08seminiferous tubule\uff09\u5206\u70ba\u57fa\u5e95\u9694\u9593\uff08basal compartment\uff09\u53ca\u8154\u5ba4\u9694\u9593\uff08luminal compartment\uff09", "C": "\u53ef\u7528\u4e00\u822c\u5149\u5b78\u986f\u5fae\u93e1\u89c0\u5bdf\u5230\u6b64\u5c4f\u969c", "D": "\u529f\u80fd\u4e0a\uff0c\u6b64\u5c4f\u969c\u53ef\u4ee5\u4fdd\u8b77\u7cbe\u5b50\u751f\u6210\u7d30\u80de\uf967\u88ab\u514d\u75ab\u7cfb\u7d71\u653b\u64ca", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1938", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\uf981\u6027\u751f\u6b96\u7cfb\u7d71\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5927\u524d\u5ead\u817a\uff08greater vestibular gland\uff09\u76f8\u7576\u65bc\u7537\u6027\u7684\uf9bd\u9053\u7403\u817a\uff08bulbourethral gland\uff09", "B": "\u9670\u961c\uff08mons pubis\uff09\u4e4b\u76ae\u819a\u5177\u6709\u8c50\u5bcc\u7684\u6885\u6c0f\u5c0f\u9ad4\uff08Meissner\u2019s corpuscle\uff09", "C": "\u5c0f\u9670\u5507\u7684\u76ae\u819a\uf967\u5177\u6709\u6bdb\u9aee", "D": "\u5c0f\u524d\u5ead\u817a\uff08lesser vestibular gland\uff09\u662f\u5c6c\u65bc\u6f3f\u6db2\u6027\u817a\u9ad4\uff08serous gland\uff09", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1939", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\uf96b\u8207\u5fc3\u808c\u7d30\u80de\u4e4b\u6536\u7e2e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u808c\u6f3f\u7db2\uff08sarcoplasmic reticulum\uff09", "B": "T\u5c0f\u7ba1\uff08T-tubules\uff09", "C": "\u808c\u9593\u76e4\uf9e8\u7684\u9593\u9699\u63a5\u5408\uff08gap junction of intercalated disc\uff09", "D": "\u80de\u6a4b\u5c0f\u9ad4\uff08desmosomes\uff09", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1940", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u901a\u5e38\u6703\u51fa\u73fe\u5728\u97cc\u5e36\uff08ligament\uff09\u6216\u808c\u8171\uff08tendon\uff09\u8207\u786c\u9aa8\u76f8\u63a5\u8655\u7684\u662f\uff1f\u2460\u900f\u660e\u8edf\u9aa8\uff08hyaline cartilage\uff09 \u2461\u5f48\u6027\u8edf\u9aa8\uff08elastic cartilage\uff09 \u2462\u7e96\u7dad\u8edf\u9aa8\uff08fibrocartilage\uff09", "qimg": "0", "A": "\u53ea\u6709\u2460", "B": "\u53ea\u6709\u2461", "C": "\u53ea\u6709\u2462", "D": "\u2460\u2461\u90fd\u6709", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1941", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u7531\uf99a\u63a5\u86cb\u767d\uff08connexin\uff09\u6240\u69cb\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7dca\u5bc6\uf99a\u63a5\uff08zonula occludens\uff09", "B": "\u9ecf\u8457\u5c0f\u5e36\uff08zonula adherens\uff09", "C": "\u80de\u6a4b\u5c0f\u9ad4\uff08desmosomes\uff09", "D": "\u9593\u9699\u63a5\u5408\uff08gap junctions\uff09", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1942", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4ee5\u96fb\u5b50\u986f\u5fae\u93e1\u89c0\u5bdf\u7d30\u80de\u819c\uff08plasma membrane\uff09\u7d50\u69cb\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5177\u4e09\u5c64\u69cb\u9020\u7279\u5fb5\uff0c\u5167\u5916\uf978\u5c64\u7dfb\u5bc6\u5c64\uff08electron dense layers\uff09\u593e\u96dc\u8457\u900f\u660e\u5c64\uff08electron lucent layer\uff09", "B": "\u5167\u5916\u5169\u5c64\uff08electron layers\uff09\u4ee3\u8868\u78f7\u8102\u8cea\u89aa\u6c34\u6027\u7684\u4e00\u7aef", "C": "\u4e2d\u9593\u900f\u660e\u5c64\uff08electron lucent layer\uff09\u4ee3\u8868\u53ad\u6c34\u6027\u5206\u5b50", "D": "\u7d30\u80de\u819c\u5167\u5074\u9762\u5177\u91a3\u5916\u88ab\uff08glycocalyx\uff09", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1943", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc Scarlet fever \u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u662f Group A Streptococci \u5f15\u767c\u54bd\u5589\u708e\u4e4b\u4f75\u767c\u75c7", "B": "\u81e8\u5e8a\u4e0a\u53ef\u898b\u75c5\u60a3\u53e3\u8154\u4e2d\u7522\u751f Strawberry tongue", "C": "\u81e8\u5e8a\u4e0a\u53ef\u898b\u75c5\u60a3\u76ae\u819a\u4e0a\u7522\u751f Pastia\u2019s lines", "D": "\u662f\u7531\u7d30\u83cc\u611f\u67d3\u4e4b\u566c\u83cc\u9ad4\u6eb6\u89e3\u7d30\u83cc\u5f8c\uff0c\u91cb\u653e\u51fa Pyrogenic exotoxin \u6240\u9020\u6210", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1944", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\uf9ca\u611f\u55dc\u8840\u687f\u83cc\uff08Haemophilus influenzae\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5e7c\u5152\u611f\u67d3\u5f8c\u80fd\u5f15\u8d77\u8166\u819c\u708e\uff08meningitis\uff09", "B": "\u5176\u751f\u9577\u9700\u8981\u5728\u57f9\u990a\u57fa\u4e2d\u88dc\u5145\u52a0\u71b1\u904e\u7684\u8840\u6db2", "C": "\u68f2\u5c45\u65bc\u6b63\u5e38\u4eba\u9ad4\u547c\u5438\u9053\u7684\uff0c\u4e3b\u8981\u662f\u5177\u83a2\u819c\u7684\u83cc\u682a", "D": "\u5e02\u9762\u4e0a\u5df2\u6709\u91dd\u5c0db\u8840\u6e05\u578b\u5225\u7684\u75ab\u82d7", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1945", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u7a2e\u75c5\u83cc\u9020\u6210\u8178\u80c3\u9053\u611f\u67d3\u6240\u9700\u7684\u83cc\uf97e\u6700\u4f4e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5f27\u83cc\u5c6c\uff08Vibrio\uff09", "B": "\u6c99\u9580\u6c0f\u83cc\u5c6c\uff08Salmonella\uff09", "C": "\u5fd7\u8cc0\u6c0f\u83cc\u5c6c\uff08Shigella\uff09", "D": "\u8036\u723e\u8f9b\u6c0f\u83cc\u5c6c\uff08Yersinia\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1946", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u9769\uf91f\u6c0f\u9670\u6027\u83cc\u9020\u6210\u6557\u8840\u75c7\uff08septicemia\uff09\u7684\u539f\u56e0\uff0c\u5e38\u8207\u5176\u6240\u5171\u6709\u7684\u90a3\u7a2e\u6210\u5206\u76f8\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u78f7\u58c1\u9178\uff08teichoic acids\uff09", "B": "\u97ad\u6bdb\u7d20\uff08flagellin\uff09", "C": "\u8102\u8ceaA\uff08lipid A\uff09", "D": "\u7dda\u6bdb\u7d20\uff08pilin\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1947", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\uf9f7\u514b\u6b21\u6c0f\u9ad4\uff08Rickettsia\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5176\u7d30\u80de\u58c1\u542b\u6709 peptidoglycan", "B": "\u591a\u7d93\u7531\u9ad4\u8768\u3001\u9f20\u86a4\u6216\u58c1\u8768\u7b49\u50b3\u67d3\u6027\u6606\u87f2\u6240\u50b3\u64ad", "C": "\u5176\u7d30\u80de\u58c1\uf967\u542b lipopolysaccharide\uff0c\u6545\u6c92\u6709\u5167\u6bd2\u7d20\u7684\u6d3b\u6027", "D": "\u70ba\u7d55\u5c0d\u7d30\u80de\u5167\u5bc4\u751f\u83cc", "answer": "13"}, {"year": "102-1-1", "id": "1948", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "viridans streptococci \u611f\u67d3\u6240\u9020\u6210\u4e4b\u5fc3\u5167\u819c\u708e\uff0c\uf967\u80fd\u55ae\u7368\u4f7f\u7528 aminoglycosides \uf9d0\u7684\u85e5\u7269\uff0c\u800c\u5fc5\u9808\u5408\u4f75penicillin \u7684\u4f7f\u7528\u624d\u80fd\u767c\u63ee\u5176\uf970\u83cc\u7684\u6548\u679c\uff0c\u5176\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "aminoglycosides \uf9d0\u7684\u85e5\u7269\u7121\u6cd5\u7a7f\u904e viridans streptococci \u4e4b\u7d30\u80de\u58c1", "B": "aminoglycosides \u7121\u6cd5\u8207 viridans streptococci \u7684\u6838\u7cd6\u9ad4\u7d50\u5408", "C": "viridans streptococci \u6c92\u6709\u7d30\u80de\u58c1\u7d50\u69cb", "D": "aminoglycosides \uf9d0\u7684\u85e5\u7269\u7121\u6cd5\u7a7f\u904e viridans streptococci \u4e4b\u7d30\u80de\u819c", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1949", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d 5 \u6b72\u7684\u5c0f\u5b69\uff0c\u7d93\u5e38\u54b3\u5230\u6eff\u81c9\u901a\u7d05\u751a\u81f3\u5614\u5410\uff0c\u4e14\u4f34\u96a8\u6709\u982d\u75db\u3001\u767c\u71d2\u53ca\u5589\u56a8\u75db\u7b49\u75c7\uf9fa\u800c\u6c42\u8a3a\u3002\u7d93\u807d\u8a3a\u5f8c\uff0c\u767c\u73fe\u80ba\u90e8\u6709\u96dc\u97f3\uff0cX \u5149\u5247\u986f\u793a\u4e0b\u80ba\uf96e\u90e8\u51fa\u73fe\u6591\u584a\uf9fa\u7684\u300c\u9593\u8cea\u6027\u80ba\u708e\u300d\u9670\u5f71\uff0c\u56e0\u6b64\u61f7\u7591\u662f\u9ef4\u6f3f\u83cc\uff08Mycoplasma\uff09\u611f\u67d3\u3002\u53ef\u4ee5\u7528\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u85e5\u7269\u9032\ufa08\u6cbb\uf9c1\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u842c\u53e4\u9ef4\u7d20\uff08vancomycin\uff09", "B": "\u9752\u9ef4\u7d20\uff08penicillin\uff09", "C": "\u56db\u74b0\u9ef4\u7d20\uff08tetracycline\uff09", "D": "\u67af\u8349\u687f\u83cc\u7d20\uff08bacitracin\uff09", "answer": "1234"}, {"year": "102-1-1", "id": "1950", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u67d0\uf983\ufa08\u793e\u8209\u8fa6\u51fa\u570b 5 \u65e5\u904a\uff0c\u56de\u570b\u5f8c\uff0c\u6709 3 \u540d\uf96b\u52a0\u7684\u5b69\u7ae5\u5148\u5f8c\u56e0\u51fa\u8840\u6027\u8179\u7009\u81f3\u91ab\u9662\u5c31\u91ab\uff0c\u5176\u4e2d 1 \u540d 4\u6b72\u5152\u7ae5\u9084\u4f75\u767c\u6eb6\u8840\u6027\uf9bd\u6bd2\u75c7\u5019\u7fa4\uff08hemolytic uremic syndrome\uff09\u3002\u4e0b\uf99c\u90a3\u7a2e\u7d30\u83cc\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u5c0e\u81f4\u6b64\u4e8b\u4ef6\u7684\u81f4\u75c5\u539f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5927\u8178\u687f\u83cc\uff08Escherichia coli\uff09", "B": "\uf93d\u81bf\u687f\u83cc\uff08Pseudomonas aeruginosa\uff09", "C": "\u526f\u6eb6\u8840\u5f27\u83cc\uff08Vibrio parahaemolyticus\uff09", "D": "\u80c3\u5e7d\u9580\u687f\u83cc\uff08Helicobacter pylori\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1951", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d 58 \u6b72\u7537\u6027\u7a81\u7136\u51fa\u73fe\u5614\u5410\u3001\u5927\uf97e\u6c34\u6027\u8179\u7009\u3001\u6025\u6027\u814e\u8870\u7aed\u7b49\u75c7\uf9fa\uff0c\u96a8\u5f8c\u5728\u5176\u7cde\uf965\u4e2d\u5206\uf9ea\u51fa\u970d\uf91b\u5f27\u83cc\uff08Vibrio cholerae\uff09\u3002\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6700\u80fd\u505a\u70ba\u78ba\u5b9a\u6b64\u4eba\uf9e6\u60a3\u970d\uf91b\u75c7\uff08cholera\uff09\u7684\u4f9d\u64da\uff1f", "qimg": "0", "A": "\uf9f6\u5e8a\u75c7\uf9fa", "B": "\u6240\u5206\uf9ea\u7684\u7d30\u83cc\u80fd\u5206\uf968\u970d\uf91b\u6bd2\u7d20", "C": "\u6240\u5206\uf9ea\u7684\u7d30\u83cc\u5c6c O1 \u8840\u6e05\u578b", "D": "\u5728\u75c5\u4eba\u7684\u8840\u6e05\u4e2d\u5075\u6e2c\u5230\u970d\uf91b\u6bd2\u7d20", "answer": "2"}, {"year": "102-1-1", "id": "1952", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u5c0d\u970d\uf91b\u5f27\u83cc\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5c0d\u9178\u7684\u8010\u53d7\u6027\u9ad8", "B": "\u6240\u7522\u751f\u7684\u795e\u7d93\u6bd2\u7d20\u6703\uf9ff\u6fc0\u8178\u9053\u7684\u8815\u52d5", "C": "\u4eba\uf9d0\u662f\u6b64\u83cc\u552f\u4e00\u7684\u5929\u7136\u5bbf\u4e3b", "D": "\u7121\u6cd5\u751f\u9577\u65bc\u672a\u6dfb\u52a0\u9e7d\u7684\u57f9\u990a\u57fa", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1953", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dcC\u578b\u809d\u708e\u75c5\u6bd2\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5c6c\u65bcFlaviviridae", "B": "\u5177\u6709envelope", "C": "\u5df2\u7d93\u6709\u75ab\u82d7\u53ef\u4ee5\u9810\u9632\u611f\u67d3", "D": "\u8207\u809d\u764c\u6709\u95dc", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1954", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5b55\u5a66\u611f\u67d3\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\uff0c\u6700\u5bb9\uf9e0\u9020\u6210\u80ce\u5152\u5148\u5929\u6027\u7578\u5f62\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u55ae\u7d14\u75b1\u75b9\u75c5\u6bd2\u4e00\u578b", "B": "\u5e36\uf9fa\u75b1\u75b9\u75c5\u6bd2", "C": "\u5fb7\u570b\u9ebb\u75b9\u75c5\u6bd2", "D": "\u9ebb\u75b9\u75c5\u6bd2", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1955", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u75c5\u6bd2\u9700\u9032\u5165\u5bc4\u4e3b\u7d30\u80de\u4e4b\u7d30\u80de\u6838\u9032\ufa08\u57fa\u56e0\u9ad4\u8907\u88fd\uff08genome replication\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "Poxvirus", "B": "Paramyxovirus", "C": "Bunyavirus", "D": "Orthomyxovirus", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1956", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4f7f\u7528\u65bc\u5b69\u7ae5\u4e4bMMR\u4e09\u5408\u4e00\u6e1b\u6bd2\u75ab\u82d7\uff0c\u5305\u542b\u90a3\u4e09\u7a2e\u75c5\u6bd2\uff1f", "qimg": "0", "A": "Measles-Mumps-Rubella", "B": "Measles-Mumps-Rotavirus", "C": "Measles-Mumps-Reovirus", "D": "Measles-Mumps-Rhinovirus", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1957", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\uf9ca\ufa08\u6027\u611f\u5192\u75c5\u6bd2\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u57fa\u56e0\u542b\u591a\u6bb5\uff0c\u56e0\u6b64\u91cd\u7d44\u73fe\u8c61\u666e\u904d\u767c\u751f", "B": "\u5171\u5206A\u3001B\u3001C\u4e09\u578b", "C": "B\u578b\u5e38\u9020\u6210\u5168\u4e16\u754c\u5927\uf9ca\ufa08", "D": "\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3\u5f8c\uff0c\u7e8c\u767c\u6027\u7d30\u83cc\u611f\u67d3\uff08secondary bacterial infection\uff09\uff0c\u5e38\u5f15\u8d77\u80ba\u708e", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1958", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5357\u90e8\u7206\u767c\u767b\u9769\u71b1\u5927\uf9ca\ufa08\uff0c\uf974\u60a3\u8005\u6709\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\uf9f6\u5e8a\u75c7\uf9fa\u6642\uff0c\u91ab\u5e2b\u6703\u8a3a\u65b7\u70ba\u767b\u9769\u75c5\u6bd2\uff08dengue viruses\uff09\u4e4b\u611f\u67d3\uff1f\u2460\u7d05\u75b9\uff08rash\uff09 \u2461\u95dc\u7bc0\u708e\uff08arthritis\uff09 \u2462\u8840\u5c0f\u677f\u6e1b\u5c11\uff08thrombocytopenia\uff09 \u2463\u51fa\u8840\u71b1\uff08hemorrhagic fever\uff09", "qimg": "0", "A": "\u2460\u2461\u2462", "B": "\u2460\u2461\u2463", "C": "\u2461\u2462\u2463", "D": "\u2460\u2462\u2463", "answer": "1234"}, {"year": "102-1-1", "id": "1959", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u611b\u6ecb\u75c5\u75c5\u4eba\u7684Kaposi\u2019s sarcoma\u662f\u7531\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3\u6240\u5f15\u8d77\uff1f", "qimg": "0", "A": "HSV-1\uff08herpes simplex virus type 1\uff09", "B": "CMV\uff08cytomegalovirus\uff09", "C": "HHV-8\uff08human herpes virus type 8\uff09", "D": "HSV-2\uff08herpes simplex virus type 2\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1960", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u76ee\u524d\u552f\u4e00\u6703\u5c0d\u4eba\uf9d0\u9020\u6210\u5168\u8eab\u6027\u611f\u67d3\u4e4b\u9752\u9ef4\u83cc\u5c6c\uff08Penicillium\uff09\uff0c\u5176\uf978\u578b\u6027\uff08Dimorphic\uff09\u75c5\u539f\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "P. marneffei", "B": "P. notutum", "C": "P. chrysogenum", "D": "P. claviformes", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1961", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6291\u5236\u771f\u83ccDNA\u53caRNA\u5408\u6210\u4e4b\u6297\u771f\u83cc\u85e5\u7269\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "Terbinafine", "B": "Amphotericin B", "C": "Flucytosine", "D": "Fluconazole", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1962", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d 66 \u6b72\u7537\u6027\uff0c\u6559\u8077\u9000\u4f11\u4e00\uf98e\u5f8c\uff0c\u89ba\u5f97\u7f3a\u4e4f\u904b\u52d5\uff0c\u65bc\u662f\u8cb7\uf9ba\u8173\u8e0f\uf902\u6e96\u5099\u935b\uf99b\u8eab\u9ad4\u3002\u4f46\u662f\u7b2c\u4e00\u6b21\u51fa\u904a\u5c31\u56e0\u9583\u907f\uf92d\uf902\u800c\u649e\u4e0a\uf937\u908a\uf93d\u7c6c\uff0c\u53f3\u624b\u8098\u88ab\u6a39\u679d\u7a7f\uf9ff\u7d04 2-3 cm \u6df1\u4e4b\u50b7\u53e3\uff0c\u7d93\u9001\u91ab\u5305\u7d2e\u5f8c\u56de\u5bb6\u4f11\u990a\uff0c\u50b7\u53e3\u7d05\u816b\u3001\u6f70\u760d\u3001\u75db\u695a\u4e26\u6709\u4f3c\u81bf\u5206\uf968\u7269\uff0c\u518d\u7d93\u91ab\u751f\u8a3a\u6cbb\u5f8c\u7d66\u4e88 7 \u5929\u53e3\u670d Tetracycline \u4f46\u60c5\u6cc1\u4e26\u7121\u597d\u8f49\uff0c\u5f8c\u63db\u6210\u53e3\u670d Cephalexin \u4e5f\u6c92\u6709\u6539\u5584\u3002\u7d04 15 \u5929\u5f8c\uff0c\u53f3\u624b\u8098\u53ca\u624b\u81c2\u51fa\u73fe\u76f4\u7dda\u6392\uf99c\u591a\u8655\u4e4b\u5177\u6ef2\u51fa\u6db2\u6f70\u760d\uff08Oozing ulcers\uff09\u53ca\u7bc0\u7624\uff08Nodules\uff09\u3002\u6aa2\u9ad4\u7d93\u904e 25\u2103\u57f9\u990a\u9577\u51fa\u7d72\uf9fa\u771f\u83cc\uff0c\u83cc\u7d72\u6709\u5206\u9694\uff08Septate hyphae\uff09\uff0c\u5206\u751f\u5b62\u5b50\uff08Conidia\uff09\u805a\u751f\u65bc\u5206\u751f\u5b62\u5b50\u67c4\u7684\u9802\u7aef\u4ee5\u73ab\u7470\u82b1\u98fe\uff08Rosette\uff09\u5f62\uf9fa\u6392\uf99c\uff0c\u7f6e\u65bc 37\u2103\u4e4b\u57f9\u990a\u5247\u9577\u51fa\u9175\u6bcd\u83cc\u83cc\uf918\u3002\u9019\u4f4d\u7537\u58eb\u611f\u67d3\uf9ba\u90a3\u7a2e\u83cc\uff1f", "qimg": "0", "A": "Conidiobolus coronatus", "B": "Sporothrix schenckii", "C": "Mycobacterium marinum", "D": "Staphylococcus aureus", "answer": "2"}, {"year": "102-1-1", "id": "1963", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u5148\u5929\u6027\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\uff08innate immune responses\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5fae\u751f\u7269\u5f15\u8d77\u7684\u767c\u708e\u53cd\u61c9\u5c6c\u65bc\u5148\u5929\u6027\u514d\u75ab\uff08innate immunity\uff09", "B": "\u75c5\u539f\u83cc\u4e4b\u5206\u5b50\u578b\u5f0f\uff08pathogen-associated molecular patterns, PAMPs\uff09\u5f15\u767c\u5148\u5929\u6027\u514d\u75ab\u53cd\u61c9", "C": "\u8fa8\uf9fc PAMPs \u4e4b\u53d7\u5668\uff08receptors\uff09\u8207\u5c08\u4e00\u6027\u4e4b\u6297\u539f\u53d7\u9ad4\uff08antigen receptor\uff09\uf9d0\u4f3c\uff0c\u9700\u7d93\u904e\u57fa\u56e0\u91cd\u7d44\u5f8c\u624d\u80fd\u8868\u73fe\u5176\u86cb\u767d\u8cea", "D": "\u4e3b\u8981\u7531\u541e\u566c\u7d30\u80de\uff08phagocytes\uff09\u57f7\ufa08", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1964", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u514d\u75ab\u7d30\u80de\u53ef\u6bd4\u8f03\u6709\u6548\u7684\u6d88\u6ec5\u5df2\u4fb5\u5165\u5bbf\u4e3b\u7d30\u80de\u5167\u7684\u75c5\u6bd2\uff08intracellular virus\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "B\uf9f5\u5df4\u7d30\u80de", "B": "\u5de8\u566c\u7d30\u80de\uff08Macrophage\uff09", "C": "\u6bd2\uf970\u6027 T \uf9f5\u5df4\u7d30\u80de\uff08Cytotoxic T cell\uff09", "D": "\u6a39\u7a81\uf9fa\u7d30\u80de\uff08Dendritic cell\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1965", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6709\u95dc T \u7d30\u80de\u4e0a\u7684 CD4 \u8207 CD8 \u5206\u5b50\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6700\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "CD4 \u7684\u7d50\u69cb\u662f\u7531 2 \u689d\uf967\u540c\u80dc\u80bd\u93c8\u6240\u69cb\u6210", "B": "\u9019 2 \u7a2e\u5206\u5b50\u90fd\u53ef\u4ee5\u76f4\u63a5\u7d50\u5408\u6297\u539f\u86cb\u767d\u7247\u6bb5", "C": "\u9019 2 \u7a2e\u5206\u5b50\u5747\u53ef\u8207\u7d44\u7e54\u76f8\u5bb9\u6027\u8907\u5408\u9ad4\uff08MHC\uff09\u5206\u5b50\u76f8\u7d50\u5408", "D": "CD4 \u53ca CD8 \u5206\u5b50\u7686\u6c92\u6709\uf96b\u8207 T \u7d30\u80de\u7684\u6d3b\u5316\u8a0a\u865f\u50b3\u905e\u7cfb\u7d71", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1966", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u738b\u5148\u751f\u65bc SARS \uf9ca\ufa08\u671f\u9593\u5230\u5927\uf9d3\u9032\ufa08\u5546\u52d9\uf983\ufa08\uff0c\u5728\u9999\u6e2f\u505c\uf9cd\u4e00\u665a\u5f8c\u8fd4\u81fa\u3002\u56de\u570b\u5f8c\u7b2c 2 \u5929\u665a\u4e0a\uff0c\u5373\u9ad8\u71d2\u81f3 40\u2103\uf967\u9000\uff1b\u7d93 X \u5149\u6aa2\u67e5\uff0c\u80ba\u90e8\u6709\u7030\u6f2b\u6027\u767c\u708e\u73fe\u8c61\u3002\uf974\u62bd\u8840\u6aa2\u9a57\uff0c\u9810\u671f\u53ef\u4ee5\u6e2c\u5f97\u5c0d SARS \u51a0\uf9fa\u75c5\u6bd2\uff08SARS-coronavirus\uff09\u7684\u90a3\u4e00\u7a2e\u6297\u9ad4\u4e9e\u578b\uff1f", "qimg": "0", "A": "IgA", "B": "IgE", "C": "IgG", "D": "IgM", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1967", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2eT\u7d30\u80de\u662f\u6210\u719f\u4e14\u5177\u6709\u8f14\u52a9\uff08helper T cell\uff09\u7684\u529f\u80fd\uff1f", "qimg": "0", "A": "TCR\u03b3:\u03b4 CD4-CD8+", "B": "TCR\u03b1:\u03b2 CD4+CD8+", "C": "TCR\u03b1:\u03b2 CD4+CD8-", "D": "TCR\u03b1:\u03b2 CD4-CD8+", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1968", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "CD4+ T\u7d30\u80de\u6d3b\u5316\u7684\u904e\u7a0b\u4e2d\uff0c\u9664\u9700\u8981signal 1\u5916\uff0c\u9084\u9700\u8981\u9069\u7576\u7684signal 2\uff0c\u4e0b\uf99c\u5c0dsignal 2\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "CD4+ T\u7d30\u80de\u6703\u8868\u73feCD28\u8207\u6297\u539f\u5448\u73fe\u7d30\u80de\u7684B7\u5206\u5b50\u7d50\u5408\uff0c\u4f7fCD4+ T\u7d30\u80de\u9032\u5165\u6d3b\u5316\uf9fa\u614b", "B": "\u5982\u679cCD4+ T\u7d30\u80de\u8207\u6297\u539f\u5448\u73fe\u7d30\u80de\u7d50\u5408\u6642\uff0c\u7f3a\u5c11signal 2\u7684\u8a0a\u865f\uff0cCD4+ T\u7d30\u80de\u4e3b\u8981\u6703\u9032\ufa08\u51cb\u4ea1\u4f5c\u7528\uff08apoptosis\uff09", "C": "\u5982\u679cCD4+ T\u7d30\u80de\u8868\u73feCTLA-4\u5206\u5b50\u8207\u6297\u539f\u5448\u73fe\u7d30\u80de\u7684B7\u5206\u5b50\u7d50\u5408\uff0c\u4e3b\u8981\u6703\u5c0e\u81f4CD4+ T\u7d30\u80de\u5931\u80fd\uff08anergy\uff09", "D": "CD28\u8207CTLA-4\u5206\u5b50\u7686\u6703\u8207B7\u5206\u5b50\u7d50\u5408\uff0c\u4f46\u662fCTLA-4\u8207B7\u7684\u89aa\u548c\uf98a\u9ad8\u65bcCD28", "answer": "2"}, {"year": "102-1-1", "id": "1969", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4eba\u9ad4\u4e2d\u6709\u4e8c\u5927\uf9d0\u6a39\u7a81\u7d30\u80de\uff08dendritic cell\uff09\uff0c\u4e00\uf9d0\u70baconventional dendritic cell\uff0c\u53e6\u4e00\uf9d0\u70baplasmacytoid dendritic cell\u3002\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u9019\u4e8c\uf9d0\u6a39\u7a81\u7d30\u80de\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "Plasmacytoid dendritic cell\u6703\u8868\u73fe\u5927\uf97e\u7684TLR-7\u8207TLR-9", "B": "\u9047\u5230\u75c5\u6bd2\u6642\uff0cplasmacytoid dendritic cell\u6703\u5206\uf968\u5927\uf97e\u7684IFN-\u03b1\u53caIFN-\u03b2", "C": "Conventional dendritic cell\u4e3b\u8981\u529f\u80fd\u70ba\u5448\u73fe\u6297\u539f\u4e26\u6d3b\u5316T\u7d30\u80de", "D": "\u9019\u4e8c\uf9d0\u6a39\u7a81\u7d30\u80de\u7279\u5fb5\uf967\u540c\uff0c\u4e26\uf967\u6703\u4e92\u76f8\u8abf\u63a7\u5c0d\u65b9\u7684\u529f\u80fd", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1970", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\u80fd\u5920\u901a\u904e\u80ce\u76e4\uff0c\u63d0\u4f9b\u65b0\u751f\u5152\u5c0d\u6297\u75c5\u539f\u83cc\u4fdd\u8b77\uf98a\uff1f", "qimg": "0", "A": "IgA", "B": "IgE", "C": "IgG", "D": "IgM", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1971", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4eba\uf9d0\u500b\u9ad4\u53d7\u5230\u4eba\uf9d0\u514d\u75ab\u7f3a\u640d\u75c5\u6bd2\uff08HIV\uff09\u653b\u64ca\u5f8c\u6703\u5c0e\u81f4\u514d\u75ab\u529f\u80fd\u4e0b\ufa09\uff0c\u9020\u6210\u6b21\u767c\u514d\u75ab\u529f\u80fd\u7f3a\u640d\uff08\u5f8c\u5929\u6027\u514d\u75ab\u7f3a\u4e4f\u75c7\u5019\u7fa4\uff0c\u901a\u7a31AIDS\uff09\u3002AIDS\u75c5\u60a3\u7d93\u5e38\u767c\u73fe\u7684\u76ae\u819a\u764cKaposi\u8089\u7624\uff0c\u5176\u76f4\u63a5\u6210\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "Kaposi\u8089\u7624\u75b1\u75b9\u75c5\u6bd2", "B": "\u4eba\uf9d0\u75b1\u75b9\u75c5\u6bd2\u7b2c\u4e00\u578b\uff08HHV-1\uff09", "C": "\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\u8840\u4e2d\u6fc3\ufa01\u592a\u4f4e", "D": "\u76ae\u819a\u4e2dB\u578b\u809d\u708e\u75c5\u6bd2\u86cb\u767d\u8cea\u5806\u7a4d", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1972", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u8f38\u8840\u6cbb\uf9c1\u662f\u73fe\u4ee3\u91ab\uf9c1\u4e0a\u91cd\u8981\u7684\u7a81\u7834\u3002\u4ee5\u5f80\u6c92\u6709\u65b9\uf965\u7684\u6aa2\u6e2c\u65b9\u6cd5\u6642\uff0c\u5e38\u56e0\u8840\u578b\u7684\uf967\u76f8\u5bb9\u800c\u7522\u751f\u56b4\u91cd\u7684\u8f38\u8840\uf967\uf97c\u53cd\u61c9\u3002\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u7d05\u8840\u7403\u6350\u8840\u8005\u548c\u53d7\u8840\u8005\u7684\u7d44\u5408\u6703\u7522\u751f\uf967\u76f8\u5bb9\u53cd\u61c9\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6350\u8840\u8005\uff1aAB \u578b\uff0c\u53d7\u8840\u8005\uff1aA \u578b", "B": "\u6350\u8840\u8005\uff1aO \u578b\uff0c\u53d7\u8840\u8005\uff1aB \u578b", "C": "\u6350\u8840\u8005\uff1aB \u578b\uff0c\u53d7\u8840\u8005\uff1aAB \u578b", "D": "\u6350\u8840\u8005\uff1aO \u578b\uff0c\u53d7\u8840\u8005\uff1aAB \u578b", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1973", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5fd7\uf9ad\u6bcf\u6b21\u6234\uf9ba\u542b\u93b3\u7684\u9805\uf99b\u8868\u6f14\u5f8c\u5e7e\u5929\uff0c\u5c31\u6703\u5728\u63a5\u89f8\u7684\u5730\u65b9\u7522\u751f\u7662\u75b9\u3002\u76ae\u819a\u79d1\u91ab\u5e2b\u8a8d\u70ba\u662f\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\u7522\u751f\u7684\u904e\u654f\u6027\u76ae\u819a\u708e\u3002\u5fd7\uf9ad\u7ffb\u67e5\u6559\u79d1\u66f8\u5f8c\u767c\u73fe\u93b3\u539f\u5b50\u592a\u5c0f\uff0c\u61c9\u8a72\uf967\u6703\u88ab\u6297\u9ad4\u6216 T \u7d30\u80de\u63a5\u53d7\u9ad4\u8fa8\uf9fc\u3002\u5fd7\uf9ad\u7522\u751f\u7662\u75b9\u7684\u5408\uf9e4\u89e3\u91cb\u61c9\u8a72\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u93b3\u53ef\u4ee5\uf9ff\u6fc0 Toll-like \u63a5\u53d7\u9ad4\u7684\u8a0a\u606f\u50b3\u905e", "B": "\u93b3\u672c\u8eab\u53ef\u4ee5\uf9ff\u6fc0 T \u7d30\u80de\u6709\u7d72\u5206\uf9a0", "C": "\u93b3\u672c\u8eab\u53ef\u4ee5\uf9ff\u6fc0\u6a39\u7a81\u7d30\u80de\uff0c\u6240\u4ee5\u662f\u597d\u7684\u4f50\u5291\uff08adjuvant\uff09", "D": "\u93b3\u548c\u627f\u8f09\u9ad4\uff08carrier\uff09\u86cb\u767d\u8cea\u7d50\u5408\u8b8a\u6210\u5b8c\u6574\u7684\u6297\u539f", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1974", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "40 \u9918\u6b72\u5b55\u5a66\u60a3\u6709\u7532\uf9fa\u817a\u529f\u80fd\u904e\u9ad8\u3001\u51fa\u73fe\u6297\u4fc3\u7532\uf9fa\u817a\u8377\u723e\u8499\u53d7\u9ad4\u6297\u9ad4\uff08anti-TSH receptor antibody\uff09\u7684\u845b\u745e\u592b\u6c0f\u75c7\uff08Graves\u2019 disease\uff09\u3002\u9806\uf9dd\u751f\u7522\u5f8c\uff0c\u767c\u73fe\u5c0f\u5b30\u5b69 2000 \u516c\u514b\u91cd\uff0c\uf9e0\u53d7\u9a5a\uff0c\u6975\uf967\uf9e0\u5165\u7761\uff0c\u559d\u5976\uf97e\u4f4e\uff0c\u6aa2\u67e5\u9ad4\u5167\u4ea6\u6709\u6297\u4fc3\u7532\uf9fa\u817a\u8377\u723e\u8499\u53d7\u9ad4\u6297\u9ad4\u3002\u539f\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u672c\uf9b5\u662f\u56e0\u70ba\u845b\u745e\u592b\u6c0f\u75c7\u7684\u907a\u50b3\u6240\u81f4", "B": "\u6bcd\u89aa\u7684\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75be\u75c5\u4e4b\u6297\u4fc3\u7532\uf9fa\u817a\u8377\u723e\u8499\u53d7\u9ad4\u6297\u9ad4\u662f IgG\uff0c\u80fd\u901a\u904e\u80ce\u76e4\uff0c\u800c\u66ab\u6642\u5f15\u8d77\u5c0f\u5b30\u5b69\u7684\u75c5\u5fb5", "C": "\u845b\u745e\u592b\u6c0f\u75c7\u7684\u7279\u6027\u5f15\u8d77\u5c0f\u5b30\u5b69\u9ad4\u5167\u7684CD4 + CD25 +\u8abf\u7bc0\u578bT\u7d30\u80de\uff08CD4 + CD25 + Treg\u7d30\u80de\uff09\u589e\u52a0", "D": "\u845b\u745e\u592b\u6c0f\u75c7\u7684\u7279\u6027\u5f15\u8d77\u5c0f\u5b30\u5b69\u9ad4\u5167\u7684\u6297\u4e59\u91af\u81bd\u9e7c\u53d7\u9ad4\u6297\u9ad4\uff08anti-acetylcholine receptor antibody\uff09\u589e\u52a0", "answer": "2"}, {"year": "102-1-1", "id": "1975", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u76ee\u524d\u7531\u65bc\u514d\u75ab\u6291\u5236\u5291\u7684\u9032\u6b65\uff0c\u79fb\u690d\u7684\u814e\u81df\u5728\u63a5\u53d7\u8005\u9ad4\u5167\u4e00\uf98e\u5b58\u6d3b\uf961\u9054 90%\u4ee5\u4e0a\uff0c\u4e94\uf98e\u4ea6\u9054 70%\u5de6\u53f3\uff0c\u4f46\u662f\u9577\u671f\u5b58\u6d3b\uf961\u4e26\u672a\u6709\u986f\u8457\u7a81\u7834\u3002\u6709\u95dc\u79fb\u690d\u7684\u814e\u81df\u9577\u671f\u7684\u8b8a\u5316\uff0c\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u6558\u8ff0\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u79fb\u690d\u7684\u814e\u81df\u986f\u793a\u5c0f\u52d5\u8108\u786c\u5316\uff0c\u814e\u7d72\u7403\u53ca\u814e\u5c0f\u7ba1\u7e96\u7dad\u5316\u53ca\u840e\u7e2e", "B": "\u5de8\u566c\u7d30\u80de\u4fb5\u5165\u79fb\u690d\u814e\u81df\u7684\u8840\u7ba1\u53ca\u7d44\u7e54\uff0c\u5f15\u8d77\u6162\u6027\u708e\u75c7\u53cd\u61c9", "C": "\u9577\u671f\u4f7f\u7528\u74b0\u5b62\uf9b3\u7d20\uff08cyclosporin A\uff09\uff0c\u5c0e\u81f4\u814e\u81df\u7d44\u7e54\u7684\u74b0\u5b62\uf9b3\u7d20\u6bd2\u6027\u8b8a\u5316", "D": "\u7531\u65bc\u63a5\u53d7\u8005\u9ad4\u5167\u5728\u79fb\u690d\u524d\u5df2\u7d93\u5b58\u5728\u7684\u6297\u9ad4\uff0c\u653b\u64ca\u79fb\u690d\u814e\u81df\u7684\u5167\u76ae\u7d30\u80de\uff0c\u5f15\u8d77\u5c0f\u8840\u7ba1\u963b\uf96c", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1976", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u4eba\uf9d0\uf9e6\u60a3\u6cb3\u76f2\u75c7\uff08river blindness\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u868b\u8805\u5c6c\uff08genus Simulium\uff09\u6606\u87f2\u662f\u9020\u6210\u672c\u75be\u75c5\u7684\u5a92\u4ecb", "B": "\u6210\u87f2\u5bc4\u751f\u65bc\u60a3\u8005\u7684\u773c\u775b\u624d\u9020\u6210\u773c\u76f2", "C": "\u786c\u5316\u6027\u89d2\u819c\u708e\u662f\u5f15\u8d77\u773c\u76f2\u7684\u4e3b\u56e0", "D": "\u8087\u56e0\u65bc\u87e0\u5c3e\u7d72\u87f2\uff08Onchocerca volvulus\uff09\u611f\u67d3\u6240\u81f4", "answer": "2"}, {"year": "102-1-1", "id": "1977", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u98df\u7528\u672a\u719f\u4e4b\u6d77\u6c34\u9b5a\uf9d0\uff0c\u6703\u611f\u67d3\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6d77\u7378\u80c3\u7dda\u87f2\uff08Anisakis simplex\uff09", "B": "\u7f8e\u6d32\u920e\u87f2\uff08Necator americanus\uff09", "C": "\u5ee3\u6771\u4f4f\u8840\u7dda\u87f2\uff08Angiostrongylus cantonensis\uff09", "D": "\u4e2d\u83ef\u809d\u5438\u87f2\uff08Clonorchis sinensis\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1978", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e9b\u7d5b\u87f2\u5728\u4eba\uf9d0\u6703\u5f15\u8d77\u81ea\u9ad4\u611f\u67d3\uff08autoinfection\uff09\uff1f\u2460\u6709\u920e\u7d5b\u87f2\uff08Taenia solium\uff09 \u2461\u5ee3\u7bc0\uf9a0\u982d\u7d5b\u87f2\uff08Diphyllobothrium latum\uff09 \u2462\u77ed\u5c0f\u5305\u819c\u7d5b\u87f2\uff08Hymenolepis nana\uff09 \u2463\u9846\uf9f9\u6027\u5305\u751f\u7d5b\u87f2\uff08Echinococcus granulosus\uff09", "qimg": "0", "A": "\u2460\u2461", "B": "\u2460\u2462", "C": "\u2461\u2463", "D": "\u2462\u2463", "answer": "2"}, {"year": "102-1-1", "id": "1979", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u95dc\u65bc\u885b\u6c0f\u80ba\u5438\u87f2\uff08Paragonimus westermani\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u90a3\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\u2460\u53ef\u5728\u75c5\u4eba\u75f0\u6db2\u4e2d\u627e\u5230\u87f2\uf91c \u2461\u87f2\uf91c\uf967\u5177\u5c0f\u84cb\uff0c\u5167\u6709\u7e96\u6bdb\u5e7c\u87f2\uff08miracidium\uff09 \u2462\u9577\u671f\u611f\u67d3\u7684\u75c5\u4eba\uff0c\uf9f6\u5e8a\u75c7\uf9fa\u8207\u80ba\u7d50\u6838\uf9d0\u4f3c \u2463\u4eba\u662f\u7b2c\u4e8c\u4e2d\u9593\u5bbf\u4e3b", "qimg": "0", "A": "\u2460\u2462", "B": "\u2460\u2463", "C": "\u2461\u2462", "D": "\u2461\u2463", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1980", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\uf9b9\u6027\u7627\u4e4b\u75c7\uf9fa\u8f03\u5176\u4ed6\u4e09\u7a2e\u7627\u75be\u56b4\u91cd\u7684\u539f\u56e0\u6709\u90a3\u4e9b\uff1f\u2460\u80fd\u4fb5\u72af\u5404\u7a2e\u767c\u80b2\u671f\u7684\u7d05\u8840\u7403 \u2461\u8f03\uf9e0\u5f15\u8d77\uf966\u767c\uff08relapse\uff09 \u2462\u53ef\u80fd\u4f75\u767c\u8166\u6027\u7627\uff08cerebral malaria\uff09 \u2463\u767c\u4f5c\uff08paroxysm\uff09\u6642\u9ad8\u71d2\u6301\u7e8c\u7684\u6642\u9593\u8f03\u9577", "qimg": "0", "A": "\u2460\u2461\u2462", "B": "\u2460\u2461\u2463", "C": "\u2460\u2462\u2463", "D": "\u2461\u2462\u2463", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1981", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\uf9e5\u75be\u963f\u7c73\u5df4\uff08Entamoeba histolytica\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u90a3\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\u2460\u809d\u81bf\u760d\uff08liver abscess\uff09\u591a\u767c\u751f\u65bc\u53f3\uf96e\u809d \u2461\u5176\u6ecb\u990a\u9ad4\uff08trophozoites\uff09\u6703\u541e\u566c\u7d05\u8840\u7403 \u2462metronidazole\u53ef\u7528\u4ee5\u6cbb\uf9c1\u5176\u5f15\u8d77\u4e4b\u8178\u9053\u53ca\u8f49\u79fb\u75c5\u75c7 \u2463\u5176\u56ca\u9ad4\u4e2d\u7684\uf9d0\u67d3\u8272\u9ad4\uff08chromatoidal bars\uff09\u4e4b\u6210\u5206\u70baDNA", "qimg": "0", "A": "\u2460\u2461\u2462", "B": "\u2460\u2461\u2463", "C": "\u2460\u2462\u2463", "D": "\u2461\u2462\u2463", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1982", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u901a\u5e38\u8207\u675c\u6c0f\uf9dd\uf9fd\u66fc\u539f\u87f2\uff08Leishmania donovani\uff09\u4e4b\u611f\u67d3\u75c7\u7121\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8ca7\u8840", "B": "\u809d\u813e\u816b\u5927\u9ed1\u71b1\u75c5", "C": "\u9ed1\u71b1\u75c5", "D": "\u6771\u65b9\u7664\uff08oriental sore\uff09", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1983", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u868a\u7a2e\u4e4b\u5e7c\u87f2\uff0c\u66fe\u7d93\u88ab\u7528\u505a\u9632\u6cbb\u767b\u9769\u71b1\u75c5\u5a92\u868a\u4e4b\u5929\u6575\uff08predator\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5b89\u90a6\u5de8\u868a\uff08Toxorhynchites amboinensis\uff09", "B": "\u71b1\u5e36\u5bb6\u868a\uff08Culex quinquefasciatus\uff09", "C": "\u74b0\u7d0b\u5bb6\u868a\uff08Culex annulus\uff09", "D": "\u77ee\u5c0f\u7627\u868a\uff08Anopheles minimus\uff09", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1984", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u5b78\u751f\u60f3\u70ba\u4ed6\u9019\u5b78\u671f\u9ad4\u80b2\u8ab2\u7684\u9078\u8ab2\u505a\u51fa\u6c7a\u5b9a\u3002\u5047\u8a2d\u4e00\u5b78\u671f\u53ef\u9078\uf978\u7a2e\u904b\u52d5\u8ab2\u7a0b\uff0c\u4f46\u9078\u8ab2\u4eba\uf969\u4e00\u7d93\u984d\u6eff\u5c31\u7121\u6cd5\u9078\u4e0a\u3002\uf974\u6b64\u751f\u9078\u4e0a\u6e38\u6cf3\u8ab2\u7684\u6a5f\uf961\u70ba0.6\uff0c\u9078\u4e0a\u97fb\uf9d8\u8ab2\u7684\u6a5f\uf961\u70ba0.5\uff0c\u540c\u6642\u9078\u4e0a\u6e38\u6cf3\u8ab2\u548c\u97fb\uf9d8\u8ab2\u7684\u6a5f\uf961\u70ba0.3\u3002\u6b64\u751f\u9078\u4e0a\u97fb\uf9d8\u8ab2\u6216\u6e38\u6cf3\u8ab2\u6216\uf978\u7a2e\u8ab2\u7a0b\u7684\u6a5f\uf961\u70ba\u591a\u5c11\uff1f", "qimg": "0", "A": "0.3", "B": "0.5", "C": "0.6", "D": "0.8", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1985", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u7d71\u8a08\u6307\u6a19\u8f03\uf967\u53d7\u6975\u7aef\u503c\u7684\u5f71\u97ff\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5e73\u5747\u503c\uff08Mean\uff09", "B": "\u7b2c75\u767e\u5206\u4f4d\uf969\uff08The 75th percentile\uff09", "C": "\u6a23\u672c\u6a19\u6e96\u5dee\uff08Standard deviation\uff09", "D": "\u6a23\u672c\u6a19\u6e96\u8aa4\uff08Standard error\uff09", "answer": "2"}, {"year": "102-1-1", "id": "1986", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5047\u8a2d\u6211\u5011\u8981\u6bd4\u8f03\uf978\u7a2e\u6297\u751f\u7d20A\u548cB\u6cbb\uf9c1\uf9f5\u75c5\u7684\u6548\u679c\uff0c\u63a5\u53d7\u6297\u751f\u7d20A\u7684\u75c5\u4eba\u5fc5\u9808\u548c\u63a5\u53d7\u6297\u751f\u7d20B\u7684\u75c5\u4eba\u7d93\u904e\uf98e\u9f61\u548c\u6027\u5225\u7684\u914d\u5c0d\uff0c\u9019\u4e9b\u75c5\u4eba\u5fc5\u9808\u5728\u4e00\u661f\u671f\u4e4b\u5167\u56de\u5230\u8a3a\u6240\u5167\uff0c\u6aa2\u67e5\uf9f5\u75c5\u662f\u5426\u5df2\u7d93\u88ab\u6d88\u9664\u3002\u5047\u8a2d\u7d50\u679c\u5982\u4e0b\uff1a\r\n\r\na.\u670940\u5c0d\u6297\u751f\u7d20A\u548cB\u7684\u914d\u5c0d\u75c5\u4eba\uff0c\uf9f5\u75c5\u90fd\u5df2\u7d93\u88ab\u6d88\u9664\uff1b\r\n\r\nb.\u670920\u5c0d\u7684\u914d\u5c0d\u75c5\u4eba\uff0c\u6297\u751f\u7d20A\u6d88\u9664\uf9f5\u75c5\uff0c\u4f46\u6297\u751f\u7d20B\u7121\u6548\uff1b\r\n\r\nc.\u670916\u5c0d\u7684\u914d\u5c0d\u75c5\u4eba\uff0c\u6297\u751f\u7d20A\u7121\u6548\uff0c\u4f46\u6297\u751f\u7d20B\u6d88\u9664\uf9f5\u75c5\uff1b\r\n\r\nd.\u67093\u5c0d\u7684\u914d\u5c0d\u75c5\u4eba\uff0c\u6297\u751f\u7d20A\u548cB\u90fd\u7121\u6cd5\u6d88\u9664\uf9f5\u75c5\u3002\r\n\r\n\u4f60\u5c07\u63a1\u7528\u4f55\u7a2e\u7d71\u8a08\u65b9\u6cd5\u6aa2\u5b9a\u4e0a\u8ff0\u8cc7\uf9be\uff1f", "qimg": "0", "A": "\uf978\u500b\u6a23\u672ct\u6aa2\u5b9a", "B": "\u5361\u65b9\u6aa2\u5b9a", "C": "\u914d\u5c0dt\u6aa2\u5b9a", "D": "\u9ea5\u5167\u746a\u6aa2\u5b9a\uff08McNemar\u2019s Test\uff09", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1987", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6709\u4e00\u500b\u7814\u7a76\u9032\ufa08\u8ff4\u6b78\u5206\u6790\uff0c\uf974\u6c7a\u5b9a\u4fc2\uf969\uff08coefficient of determination\uff09R2\u70ba0.25\u3002\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6b64\u76f8\u95dc\u9054\u7d71\u8a08\u986f\u8457", "B": "\u6b64\u76f8\u95dc\u7684\u76f8\u95dc\u4fc2\uf969\uff08correlation coefficient\uff09\u4e00\u5b9a\u70ba+0.5", "C": "\u6b64\u6a23\u672c\u5f88\u53ef\u80fd\u62bd\u81ea\u4e00\u500b\u76f8\u95dc\u4fc2\uf969\u70ba0\u7684\u6bcd\u7fa4\u9ad4", "D": "\u6b64\u76f8\u95dc\u4e2d\u7684\u81ea\u8b8a\u9805X\u53ef\u89e3\u91cb\u4f9d\u8b8a\u9805Y\u8b8a\uf962\u768425%", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1988", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u7814\u7a76\u60f3\u4f30\u8a08\u793e\u534065\u6b72\u4ee5\u4e0a\uf934\u4eba\u5931\u667a\u75c7\u7684\u76db\ufa08\uf961\uff0c\u8a72\u7814\u7a76\u6c7a\u5b9a\u4ee5\u5bb6\u6236\u8a2a\u8996\u7684\u65b9\u6cd5\u5230\u793e\u5340\u5167\u670965\u6b72\u4ee5\u4e0a\uf934\u4eba\u7684\u5bb6\u5ead\u9032\ufa08\u5931\u667a\u75c7\u7684\u8a55\u4f30\uff0c\u8a72\u7814\u7a76\u4e26\u672a\u53d7\u5230\u62d2\u8a2a\u7684\u60c5\u5f62\uff0c\u4f46\u540c\u6642\u767c\u73fe\u6240\u6709\u6236\u7c4d\u767b\u8a18\u6709\u6848\u7684\uf934\u4eba\u4e2d\u53ea\u670970%\u4f4f\u5728\u5bb6\uf9e8\u3002\u6b64\u7814\u7a76\u7684\u7d50\u679c\u61c9\u8a72\u8981\u6ce8\u610f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u5e72\u64fe\u504f\u5dee", "B": "\u9078\u6a23\u504f\u5dee", "C": "\u8a0a\u606f\u504f\u5dee", "D": "\u8a3a\u65b7\u504f\u5dee", "answer": "2"}, {"year": "102-1-1", "id": "1989", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u8cc7\uf9be\u662f6\u96bb\u9577\u6709\u764c\u7d30\u80de\uf934\u9f20\uff0c\u7d93\u904e\u653e\u5c04\u7dda\u6cbb\uf9c1\u5f8c\u7684\u5b58\u6d3b\u6642\u9593\uff08\u6708\uff09\uff1a1.4, 1.7, 2.3, 2.5, 3.2\u548c3.8\u3002\u5982\u679c3.8\u9019\u7b46\u8cc7\uf9be\u5728\u8a18\uf93f\u6642\uff0c\u88ab\u932f\u8aa4\u5730\u8a18\u70ba38\uff0c\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u500b\u6558\u8ff0\u5c0d\u7d71\u8a08\uf97e\u7684\u5f71\u97ff\u662f\u6b63\u78ba\u7684\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e2d\u4f4d\uf969\u589e\u52a0", "B": "\u773e\uf969\u589e\u52a0", "C": "\u5e73\u5747\u503c\u589e\u52a0", "D": "\u4e2d\u4f4d\uf969\u548c\u5e73\u5747\u503c\u540c\u6642\u589e\u52a0", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1990", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6709\u4e00\u500b\u611b\u6ecb\u75c5\u7be9\u6aa2\u5de5\u5177\u7684\u654f\u611f\ufa01\uff08sensitivity\uff09\u70ba82%\uff0c\u7279\uf962\u6027\uff08specificity\uff09\u70ba93%\uff0c\u5047\u5982\u6709\u4e00\u500b\u65cf\u7fa4\uff0c\u5176\u611b\u6ecb\u75c5\u76db\ufa08\uf961\u70ba3%\u3002\u8a66\u554f\uff0c\u4e00\u500b\u7be9\u6aa2\u7d50\u679c\u70ba\u6b63\u7684\u6c11\u773e\u6c92\u6709\u611b\u6ecb\u75c5\u7684\u6a5f\uf961\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "0.27", "B": "0.73", "C": "0.82", "D": "0.18", "answer": "2"}, {"year": "102-1-1", "id": "1991", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u7814\u7a76\u8005\u60f3\u6bd4\u8f03\uf978\u5bb6\u91ab\u9662\u76f8\u540c\u8a3a\u65b7\u75c5\u4eba\u7684\u4f4f\u9662\u5929\uf969\uff0c\u5f97\u5230\u4e0b\uf99c\u8cc7\uf9be\uff1aA\u91ab\u9662\uff1a21, 10, 32, 60, 8, 5, 13\uff1bB\u91ab\u9662\uff1a86, 27, 10, 60, 35, 96, 238, 125, 73\u3002\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u65b9\u6cd5\u8f03\u9069\u5408\u6aa2\u5b9a\u9019\uf978\u5bb6\u91ab\u9662\u4f4f\u9662\u5929\uf969\u7684\uf967\u540c\uff1f", "qimg": "0", "A": "\uf978\u6a23\u672ct\u6aa2\u5b9a", "B": "\u76f8\u4f9d\u6a23\u672ct\u6aa2\u5b9a", "C": "\u7b26\u865f\u6aa2\u5b9a", "D": "\u9b4f\u514b\u68ee\u7b49\u7d1a\u548c\u6aa2\u5b9a\uff08Wilcoxon rank-sum test\uff09", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "1992", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u662f\u6c23\uf9fa\u6c61\u67d3\u7269\uff08\uf9b5\u5982\u4e00\u6c27\u5316\u78b3\uff09\u63a1\u96c6\u4e3b\u8981\u7684\u539f\uf9e4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5438\u9644", "B": "\u71b1\uf98a", "C": "\u904e\uf984", "D": "\u885d\u64ca\uf98a", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1993", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u7269\u8cea\u5728\u98f2\u6c34\u4e2d\u542b\uf97e\u904e\u9ad8\u6642\uff0c\u5c0d\u5b30\u5152\u6703\u5f15\u767c\uf923\u5b30\u75c7\uff08methemoglobinemia\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u785d\u9178\u9e7d", "B": "\u78f7\u9178\u9e7d", "C": "\uf9ce\u9178\u9e7d", "D": "\u6c30\u9178\u9e7d", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1994", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5fae\u751f\u7269\u5f15\u8d77\u7684\u98f2\u98df\u75be\u75c5\uff0c\u7d30\u83cc\u6027\u5360\u5927\u90e8\u5206\uff0c\u5176\u4e2d\u767c\u75c5\u8f03\u5feb\u7684\u662f\u5c6c\u65bc\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\uf9d0\u578b\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7d30\u83cc\u6bd2\u7d20\u65e9\u5df2\u5b58\u5728\u98df\u7269\u4e2d\u81f4\u75c5", "B": "\u7d30\u83cc\u611f\u67d3\u7e41\u6b96\u81f4\u75c5", "C": "\u7d30\u83cc\u6bd2\u7d20\u65bc\u611f\u67d3\u904e\u7a0b\u5f62\u6210\u800c\u81f4\u75c5", "D": "\u7d30\u83cc\u611f\u67d3\u7a81\u8b8a\u81f4\u75c5", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1995", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e00\u822c\u8a55\u4f30\u74b0\u5883\u54c1\u8cea\u7684\u4e3b\u8981\u7a7a\u6c23\u6c61\u67d3\u7269\uff0c\u5305\u62ec\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e9b\u7269\u8cea\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u81ed\u6c27\u3001\u4e00\u6c27\u5316\u78b3\u3001\u61f8\u6d6e\u5fae\uf9f9\u3001\u4e8c\u6c27\u5316\uf9ce\u3001\u4e8c\u6c27\u5316\u6c2e", "B": "\u591a\u74b0\u82b3\u9999\u78b3\u6c2b\u5316\u5408\u7269\u3001\u81ed\u6c27\u3001\u4e00\u6c27\u5316\u78b3\u3001\u925b\u3001\u82ef", "C": "\u7532\u919b\u3001\uf9ce\u9178\u6c2b\u3001\u77f3\u7dbf\u3001\u82ef\u3001\u81ed\u5473\u7269\u8cea", "D": "\u7532\u82ef\u3001\u4e8c\u6c27\u5316\uf9ce\u3001\u4e19\u70ef\u3001\u4e00\u6c27\u5316\u78b3\u3001\u4e8c\u6c27\u5316\u6c2e", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1996", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6027\u5225\u4e3b\uf9ca\u5316\u610f\u6db5\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5c07\u7537\uf981\u8b70\u984c\u7576\u6210\u4e00\u7a2e\uf9ca\ufa08", "B": "\u570b\u5bb6\u5728\u653f\u7b56\u5236\u8a02\u6642\uff0c\u9700\u540c\u6642\u8003\uf97e\u5c0d\u6027\u5225\u7684\u5f71\u97ff\u8207\uf978\u6027\u5171\u540c\uf96b\u8207", "C": "\u5a66\uf981\u5065\u5eb7\u9700\u8981\u8003\uf97e\u5a66\uf981\u9700\u6c42\u8207\u6027\u5225\u5e73\u7b49\u6559\u80b2", "D": "\u570b\u5bb6\u61c9\u8a2d\u5a66\uf981\u5c08\u8cac\u55ae\u4f4d", "answer": "1"}, {"year": "102-1-1", "id": "1997", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u793e\u5340\u5065\u5eb7\u71df\u9020\uf967\u9f13\uf97f\u7684\u505a\u6cd5\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u5145\u80fd\u6216\u589e\u80fd\uff08empowerment\uff09", "B": "\u5925\u4f34\u95dc\u4fc2\uff08partnership\uff09", "C": "\u7531\u4e0a\u800c\u4e0b\uff08top-down\uff09", "D": "\u5408\u4f5c\u6216\u7d50\u76df\uff08alliance\uff09", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "1998", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4f9d\u9644\u8868\u6240\uf99c\uff0c\u8fd1\uf98e\uf92d\u65b0\u751f\u5152\u80ce\u6b21\u7537\uf981\u6bd4\uf9b5\uff0c\u53ef\u4ee5\u767c\u73fe\u80ce\u6b21\u6108\u9ad8\u7537\uf981\u6bd4\u503c\u6108\u5927\uff0c\u5176\u53ef\u80fd\u7684\u539f\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "86", "A": "\u80ce\u6b21\u6108\u9ad8\u53ef\u80fd\u662f\u4eba\u5de5\u53d7\u5b55\u7d50\u679c", "B": "\u91cd\u7537\u8f15\uf981\u7684\u73fe\u8c61\u9084\u662f\u5b58\u5728", "C": "\u7537\u5b30\u6bd4\uf981\u5b30\u5b58\u6d3b\u9ad8", "D": "\u5e7e\uf98e\u4e0b\uf92d\u90fd\u4e00\u6a23\u8868\u793a\u662f\u81ea\u7136\u53cd\u61c9", "answer": "12"}, {"year": "102-1-1", "id": "1999", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u81fa\u7063\u76ee\u524d\u7684\u7e3d\u9ad4\u91ab\uf9c1\u4fdd\u5065\u652f\u51fa\uff0c\u4e3b\u8981\u7684\u8ca1\u6e90\uf92d\u81ea\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6148\u5584\u6350\u6b3e", "B": "\u5546\u696d\u4fdd\u96aa", "C": "\u793e\u6703\u4fdd\u96aa", "D": "\u7a05\u6536", "answer": "3"}, {"year": "102-1-1", "id": "2000", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u653f\u5e9c\u8ab2\u5fb5\u83f8\u54c1\u5065\u5eb7\u6350\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u90a3\u4e00\u9805\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5c0d\u9752\u5c11\uf98e\u7684\u83f8\u54c1\u4f7f\u7528\uf97e\u5f71\u97ff\u8f03\u5927\uff0c\u56e0\u70ba\u9752\u5c11\uf98e\u5c0d\u9999\u83f8\u50f9\u683c\u6bd4\u8f03\u654f\u611f\uff0c\u5c0e\u81f4\u6e1b\u5c11\u7684\u5438\u83f8\uf97e\u8f03\u591a", "B": "\u4ee5\u500b\u4eba\u7e3d\u9ad4\u8ab2\u5fb5\uf90a\u984d\u800c\u8a00\uff0c\u50be\u5411\u65bc\u5411\u4f4e\u793e\u6703\u968e\u5c64\u8ab2\u8f03\u91cd\u7684\u7a05\uff0c\u56e0\u70ba\u4f4e\u793e\u6703\u968e\u5c64\u83f8\u54c1\u4f7f\u7528\uf97e\u8f03\u5927", "C": "\u7e3d\u9ad4\u800c\u8a00\uff0c\u83f8\u54c1\u50f9\u683c\u4e0a\u5347\uff0c\u53ef\u4ee5\ufa09\u4f4e\u83f8\u54c1\u7684\u4f7f\u7528\uf97e\uff0c\u63d0\u5347\u4eba\u6c11\u7684\u5065\u5eb7\uf9fa\u614b", "D": "\u56e0\u70ba\u83f8\u54c1\u7684\u4f7f\u7528\uf97e\u4e0b\ufa09\uff0c\u56e0\u6b64\u653f\u5e9c\u7684\u7e3d\u9ad4\u7a05\u6536\u6703\u6e1b\u5c11", "answer": "4"}, {"year": "102-1-1", "id": "2001", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u50b3\u67d3\u75c5\uff0c\u662f\u76ee\u524d\u4eba\uf9d0\u793e\u6703\u900f\u904e\u9810\u9632\u6ce8\u5c04\uff0c\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u6839\u9664\u7684\u75be\u75c5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7d50\u6838\u75c5\uff08tuberculosis\uff09", "B": "\u9ebb\u75b9\uff08measles\uff09", "C": "\u5c0f\u5152\u9ebb\u75fa\uff08poliomyelitis\uff09", "D": "\u767e\u65e5\u54b3\uff08diphtheria\uff09", "answer": "3"}]